飛段係地底化咗灰未？

應該分解晒

雷切定千鳥勁？